--- FOLLOW of SnuPL/ keywords ---
(letter, digit, character, char, string, number, ident will be treated as terminals)
module              : $ |
boolean             : FOLLOW(factor) |
type                : "[" | FOLLOW(varDecl) | ";" | 
basetype            : FOLLOW(type)
qualident           : FOLLOW(factor) | ":=" | 
factOp              : FIRST(factor) - epsilon | 
termOp              : FIRST(term) - epsilon | 
relOp               : FIRST(simpleexpr) - epsilon | 
factor              : FOLLOW(factor) | FIRST(factOp) - epsilon | FOLLOW(term) | 
term                : FOLLOW(simpleexpr) | FIRST(termOp) - epsilon | 
simpleexpr          : FOLLOW(expression) | FIRST(relOp) - epsilon |
expression          : "]" | ")" | FOLLOW(assignment) | "," | FOLLOW(returnStatement) | 
assignment          : FOLLOW(statement) | 
subroutineCall      : FOLLOW(factor) | FOLLOW(statement) | 
ifStatement         : FOLLOW(statement) | 
whileStatement      : FOLLOW(statement) | 
returnStatement     : FOLLOW(statement) | 
statement           : FOLLOW(statSequence) | ";" | 
statSequence        : "end" | "else" | 
varDeclaration      : "begin" | FIRST(subroutineDecl) - epsilon | 
varDeclSequence     : ";" | ")" |
varDecl             : FOLLOW(varDeclSequence) | ";" | 
subroutineDecl      : "begin" | 
procedureDecl       : FIRST(subroutineBody) - epsilon |
functionDecl        : FIRST(subroutineBody) - epsilon | 
formalParam         : ";" | ":" | 
subroutineBody      : ident | 


======
X의 FOLLOW를 찾자.
1. X가 RHS에 나오는 production을 찾는다.
2. 해당 production에서 X의 뒷부분에 non-terminal이 나오는 경우
그 non-terminal의 FIRST에서 epsilon을 뺀 것을 X의 FOLLOW에 추가.
non-terminal의 FIRST에 epsilon이 들어가면 A의 FOLLOW를 X의 FOLLOW에 추가.
terminal이 나오는 경우 그 terminal을 X의 FOLLOW에 추가.
X가 마지막 symbol인 경우에는 A의 FOLLOW를 X의 FOLLOW에 추가.
X가 가장 처음 starting symbol인 경우 $를 추가.